聽十二年前舊歌

。。。。。。

明明係新歌

2006